多左張display card 唔要 唔洗錢有無巴打要左佢

最近upgrade 左部機 所以多左張7970 無用
但係行兩個8pin 基本上身邊無咩人啱洗
如果無人要就掉
有意就pm我啦

lm

pmed

I want it

巴打 我想要多張黎cf

屌 唔記得左無得pm
一係你地留底tg

留咗啦

500 ok?

我以為送

如果未比人既話 有意 唔該巴打

岩岩死左Display

是咁的，雙8pin表示有意

跟個水尾啦
利申 。。。仲用緊560

同970 有得打好似係

你粒i7勁過佢，唔好要

連仔都收

免費要邊個話唔要